想搵人傾下俾下意見

見好多巴絲打都有好多煩惱
開個post俾大家呻下 屋企朋友感情咩都可以傾下
盡量俾到意見都一定俾
樹窿揮手區

你好😂😂😂

hallo 巴打